Mazda 6 定 Mark X 快d／爽d？

仲有冇日本同價位更勁d（4/5門）

陳年S15已經爽過晒呢兩部

2部家庭車想幾爽?

Mark X
V6+RWD

mark x 一d 都唔快

利申：grx130

如果咁就得
Skyline V36仲爽啦 有棍波添

OH

咁邊部快，架愛快遲d瓜左，想試下玩日本車，要爽，要快，0-100 最快邊架

仲夠膽響連登開 Mazda post?

AE110爽啲
仲好精神

最快就唔最架喇不過4秒6夠唔夠你用

同M135i 比呢

lm

map完無對手 超跑除外